英國留學絲，你問我答

放假又lockdown好無聊挽下你問我答自我介紹下，我係絲，係英國讀緊大學

London?

番黎未

挽

歡迎上連登
呢到有個規矩
新會然要自拍放上嚟

讀緊咩 & 邊頭讀?

俄國男友呢?

JJ幾長

唔係

有咩問題

不了

係central england讀

讀啲咩?

其實冇
喺呢到有時會叫「挽留」做「玩留」

你邊度？弱智兒童中心？

救命呀，呢到係連登